個樣生到好似條魚咁...

人生仲有冇希望

有
海洋公園呢期狂請人

你唔講 我真係唔知依條係魚黎

想in迪士尼

幫我

屌爆你屎眼

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

有無圖

差啲以為你係小多士...

屌你老木

特別個咀

你好撚樣衰

I know that feel bro

屌你老母 洗唔洗咁直接？

8成似...

扮美人魚側邊啲魚

吳若希個女？